無聊上去大陸微博，發現好多小粉紅支持特朗普連任

佢地好多都話佢一當選美國就分裂

班小粉紅錯唔晒

民主黨班示威者肯定發癲

支joke

一陣和好左佢地冇目標冇錢赚

講真你認唔認同佢地先?
以侵依家個朵同傳媒做緊嘅勢睇,佢11月當選美國內戰都似

拜登當選就唔內戰咩

軍隊唔係under政黨,內乜野戰

就係唔會
美國所有既得利益者都係民主黨d人
參眾兩院到時又肯定夾埋反侵保平安
內戰條毛

四年前通街放火最後咪又係settle番

其實未必，因為共和黨比較愛國，唔想玩爛國家

如果投票輸左就反枱
民主黨

點解川普當選美國就會分裂？

咪又係得把口，
移民咗去加拿大未呀

佢哋覺得兩個黨都想消滅中國
但係民主黨係偽君子 會笑騎騎放毒蛇
侵侵係真小人 易解決好多

另外侵侵表面上都成個右翼民粹癲佬 本身班小粉紅都short short地 啱佢哋口味

班人looting, 燒超市就識
加拿大收留佢哋先算啦

你宜家先知？